有無啲最快捷 最撚污糟既野掟落班黑警度 等佢唔好推向前

認真討論

要快，狠，準

我唸臭足全日佢都好難頂

Push

鏹水？

屎

牲畜內臟

外國罐頭魚

雞蛋，便便